[{"id":1,"class_id":1,"question":"Maecenas tristique, est et tempus semper, est quam pharetra magna, ac consequat metus sapien ut nunc. Vestibulum ante ipsum primis in faucibus orci luctus et ultrices posuere cubilia Curae; Mauris viverra diam vitae quam. Suspendisse potenti.","answer":"Praesent id massa id nisl venenatis lacinia. Aenean sit amet justo. Morbi ut odio."},
{"id":2,"class_id":2,"question":"Cum sociis natoque penatibus et magnis dis parturient montes, nascetur ridiculus mus. Vivamus vestibulum sagittis sapien. Cum sociis natoque penatibus et magnis dis parturient montes, nascetur ridiculus mus.","answer":"Aenean lectus. Pellentesque eget nunc. Donec quis orci eget orci vehicula condimentum."},
{"id":3,"class_id":3,"question":null,"answer":"Nam ultrices, libero non mattis pulvinar, nulla pede ullamcorper augue, a suscipit nulla elit ac nulla. Sed vel enim sit amet nunc viverra dapibus. Nulla suscipit ligula in lacus."},
{"id":4,"class_id":4,"question":"Proin interdum mauris non ligula pellentesque ultrices. Phasellus id sapien in sapien iaculis congue. Vivamus metus arcu, adipiscing molestie, hendrerit at, vulputate vitae, nisl.","answer":"Fusce consequat. Nulla nisl. Nunc nisl."},
{"id":5,"class_id":5,"question":"Duis bibendum, felis sed interdum venenatis, turpis enim blandit mi, in porttitor pede justo eu massa. Donec dapibus. Duis at velit eu est congue elementum.","answer":"Sed sagittis. Nam congue, risus semper porta volutpat, quam pede lobortis ligula, sit amet eleifend pede libero quis orci. Nullam molestie nibh in lectus."},
{"id":6,"class_id":6,"question":"Maecenas leo odio, condimentum id, luctus nec, molestie sed, justo. Pellentesque viverra pede ac diam. Cras pellentesque volutpat dui.","answer":"Donec diam neque, vestibulum eget, vulputate ut, ultrices vel, augue. Vestibulum ante ipsum primis in faucibus orci luctus et ultrices posuere cubilia Curae; Donec pharetra, magna vestibulum aliquet ultrices, erat tortor sollicitudin mi, sit amet lobortis sapien sapien non mi. Integer ac neque."},
{"id":7,"class_id":7,"question":"In hac habitasse platea dictumst. Etiam faucibus cursus urna. Ut tellus.","answer":"Quisque porta volutpat erat. Quisque erat eros, viverra eget, congue eget, semper rutrum, nulla. Nunc purus."},
{"id":8,"class_id":8,"question":"Maecenas ut massa quis augue luctus tincidunt. Nulla mollis molestie lorem. Quisque ut erat.","answer":"In hac habitasse platea dictumst. Morbi vestibulum, velit id pretium iaculis, diam erat fermentum justo, nec condimentum neque sapien placerat ante. Nulla justo."},
{"id":9,"class_id":9,"question":"Quisque porta volutpat erat. Quisque erat eros, viverra eget, congue eget, semper rutrum, nulla. Nunc purus.","answer":"Donec diam neque, vestibulum eget, vulputate ut, ultrices vel, augue. Vestibulum ante ipsum primis in faucibus orci luctus et ultrices posuere cubilia Curae; Donec pharetra, magna vestibulum aliquet ultrices, erat tortor sollicitudin mi, sit amet lobortis sapien sapien non mi. Integer ac neque."},
{"id":10,"class_id":10,"question":"Praesent blandit. Nam nulla. Integer pede justo, lacinia eget, tincidunt eget, tempus vel, pede.","answer":"Maecenas tristique, est et tempus semper, est quam pharetra magna, ac consequat metus sapien ut nunc. Vestibulum ante ipsum primis in faucibus orci luctus et ultrices posuere cubilia Curae; Mauris viverra diam vitae quam. Suspendisse potenti."},
{"id":11,"class_id":11,"question":"Nulla ut erat id mauris vulputate elementum. Nullam varius. Nulla facilisi.","answer":"In hac habitasse platea dictumst. Morbi vestibulum, velit id pretium iaculis, diam erat fermentum justo, nec condimentum neque sapien placerat ante. Nulla justo."},
{"id":12,"class_id":12,"question":"In hac habitasse platea dictumst. Morbi vestibulum, velit id pretium iaculis, diam erat fermentum justo, nec condimentum neque sapien placerat ante. Nulla justo.","answer":"Praesent blandit. Nam nulla. Integer pede justo, lacinia eget, tincidunt eget, tempus vel, pede."},
{"id":13,"class_id":13,"question":"Praesent blandit. Nam nulla. Integer pede justo, lacinia eget, tincidunt eget, tempus vel, pede.","answer":"In hac habitasse platea dictumst. Morbi vestibulum, velit id pretium iaculis, diam erat fermentum justo, nec condimentum neque sapien placerat ante. Nulla justo."},
{"id":14,"class_id":14,"question":"Maecenas leo odio, condimentum id, luctus nec, molestie sed, justo. Pellentesque viverra pede ac diam. Cras pellentesque volutpat dui.","answer":"Fusce posuere felis sed lacus. Morbi sem mauris, laoreet ut, rhoncus aliquet, pulvinar sed, nisl. Nunc rhoncus dui vel sem."},
{"id":15,"class_id":15,"question":"Pellentesque at nulla. Suspendisse potenti. Cras in purus eu magna vulputate luctus.","answer":"Nullam porttitor lacus at turpis. Donec posuere metus vitae ipsum. Aliquam non mauris."},
{"id":16,"class_id":16,"question":"Curabitur in libero ut massa volutpat convallis. Morbi odio odio, elementum eu, interdum eu, tincidunt in, leo. Maecenas pulvinar lobortis est.","answer":"In hac habitasse platea dictumst. Etiam faucibus cursus urna. Ut tellus."},
{"id":17,"class_id":17,"question":"Integer ac leo. Pellentesque ultrices mattis odio. Donec vitae nisi.","answer":"Duis bibendum, felis sed interdum venenatis, turpis enim blandit mi, in porttitor pede justo eu massa. Donec dapibus. Duis at velit eu est congue elementum."},
{"id":18,"class_id":18,"question":"Sed ante. Vivamus tortor. Duis mattis egestas metus.","answer":"Nullam porttitor lacus at turpis. Donec posuere metus vitae ipsum. Aliquam non mauris."},
{"id":19,"class_id":19,"question":"Cum sociis natoque penatibus et magnis dis parturient montes, nascetur ridiculus mus. Vivamus vestibulum sagittis sapien. Cum sociis natoque penatibus et magnis dis parturient montes, nascetur ridiculus mus.","answer":"Proin interdum mauris non ligula pellentesque ultrices. Phasellus id sapien in sapien iaculis congue. Vivamus metus arcu, adipiscing molestie, hendrerit at, vulputate vitae, nisl."},
{"id":20,"class_id":20,"question":"Vestibulum ac est lacinia nisi venenatis tristique. Fusce congue, diam id ornare imperdiet, sapien urna pretium nisl, ut volutpat sapien arcu sed augue. Aliquam erat volutpat.","answer":"In sagittis dui vel nisl. Duis ac nibh. Fusce lacus purus, aliquet at, feugiat non, pretium quis, lectus."},
{"id":21,"class_id":21,"question":"Mauris enim leo, rhoncus sed, vestibulum sit amet, cursus id, turpis. Integer aliquet, massa id lobortis convallis, tortor risus dapibus augue, vel accumsan tellus nisi eu orci. Mauris lacinia sapien quis libero.","answer":"Cras mi pede, malesuada in, imperdiet et, commodo vulputate, justo. In blandit ultrices enim. Lorem ipsum dolor sit amet, consectetuer adipiscing elit."},
{"id":22,"class_id":22,"question":null,"answer":"Fusce consequat. Nulla nisl. Nunc nisl."},
{"id":23,"class_id":23,"question":"In hac habitasse platea dictumst. Morbi vestibulum, velit id pretium iaculis, diam erat fermentum justo, nec condimentum neque sapien placerat ante. Nulla justo.","answer":"Phasellus sit amet erat. Nulla tempus. Vivamus in felis eu sapien cursus vestibulum."},
{"id":24,"class_id":24,"question":"Pellentesque at nulla. Suspendisse potenti. Cras in purus eu magna vulputate luctus.","answer":"Phasellus sit amet erat. Nulla tempus. Vivamus in felis eu sapien cursus vestibulum."},
{"id":25,"class_id":25,"question":"Nam ultrices, libero non mattis pulvinar, nulla pede ullamcorper augue, a suscipit nulla elit ac nulla. Sed vel enim sit amet nunc viverra dapibus. Nulla suscipit ligula in lacus.","answer":"In sagittis dui vel nisl. Duis ac nibh. Fusce lacus purus, aliquet at, feugiat non, pretium quis, lectus."},
{"id":26,"class_id":26,"question":"Quisque id justo sit amet sapien dignissim vestibulum. Vestibulum ante ipsum primis in faucibus orci luctus et ultrices posuere cubilia Curae; Nulla dapibus dolor vel est. Donec odio justo, sollicitudin ut, suscipit a, feugiat et, eros.","answer":"Aliquam quis turpis eget elit sodales scelerisque. Mauris sit amet eros. Suspendisse accumsan tortor quis turpis."},
{"id":27,"class_id":27,"question":"Praesent id massa id nisl venenatis lacinia. Aenean sit amet justo. Morbi ut odio.","answer":"Maecenas ut massa quis augue luctus tincidunt. Nulla mollis molestie lorem. Quisque ut erat."},
{"id":28,"class_id":28,"question":"Mauris enim leo, rhoncus sed, vestibulum sit amet, cursus id, turpis. Integer aliquet, massa id lobortis convallis, tortor risus dapibus augue, vel accumsan tellus nisi eu orci. Mauris lacinia sapien quis libero.","answer":"Quisque porta volutpat erat. Quisque erat eros, viverra eget, congue eget, semper rutrum, nulla. Nunc purus."},
{"id":29,"class_id":29,"question":"Aliquam quis turpis eget elit sodales scelerisque. Mauris sit amet eros. Suspendisse accumsan tortor quis turpis.","answer":"Nullam sit amet turpis elementum ligula vehicula consequat. Morbi a ipsum. Integer a nibh."},
{"id":30,"class_id":30,"question":null,"answer":"Aliquam quis turpis eget elit sodales scelerisque. Mauris sit amet eros. Suspendisse accumsan tortor quis turpis."},
{"id":31,"class_id":31,"question":"Praesent blandit. Nam nulla. Integer pede justo, lacinia eget, tincidunt eget, tempus vel, pede.","answer":"Morbi non lectus. Aliquam sit amet diam in magna bibendum imperdiet. Nullam orci pede, venenatis non, sodales sed, tincidunt eu, felis."},
{"id":32,"class_id":32,"question":null,"answer":"Praesent blandit. Nam nulla. Integer pede justo, lacinia eget, tincidunt eget, tempus vel, pede."},
{"id":33,"class_id":33,"question":"In congue. Etiam justo. Etiam pretium iaculis justo.","answer":"Proin interdum mauris non ligula pellentesque ultrices. Phasellus id sapien in sapien iaculis congue. Vivamus metus arcu, adipiscing molestie, hendrerit at, vulputate vitae, nisl."},
{"id":34,"class_id":34,"question":"Maecenas tristique, est et tempus semper, est quam pharetra magna, ac consequat metus sapien ut nunc. Vestibulum ante ipsum primis in faucibus orci luctus et ultrices posuere cubilia Curae; Mauris viverra diam vitae quam. Suspendisse potenti.","answer":"Duis aliquam convallis nunc. Proin at turpis a pede posuere nonummy. Integer non velit."},
{"id":35,"class_id":35,"question":"Suspendisse potenti. In eleifend quam a odio. In hac habitasse platea dictumst.","answer":"Proin leo odio, porttitor id, consequat in, consequat ut, nulla. Sed accumsan felis. Ut at dolor quis odio consequat varius."},
{"id":36,"class_id":36,"question":"Quisque porta volutpat erat. Quisque erat eros, viverra eget, congue eget, semper rutrum, nulla. Nunc purus.","answer":"Aenean fermentum. Donec ut mauris eget massa tempor convallis. Nulla neque libero, convallis eget, eleifend luctus, ultricies eu, nibh."},
{"id":37,"class_id":37,"question":"Proin eu mi. Nulla ac enim. In tempor, turpis nec euismod scelerisque, quam turpis adipiscing lorem, vitae mattis nibh ligula nec sem.","answer":"Vestibulum ac est lacinia nisi venenatis tristique. Fusce congue, diam id ornare imperdiet, sapien urna pretium nisl, ut volutpat sapien arcu sed augue. Aliquam erat volutpat."},
{"id":38,"class_id":38,"question":"Integer ac leo. Pellentesque ultrices mattis odio. Donec vitae nisi.","answer":"Morbi non lectus. Aliquam sit amet diam in magna bibendum imperdiet. Nullam orci pede, venenatis non, sodales sed, tincidunt eu, felis."},
{"id":39,"class_id":39,"question":"In hac habitasse platea dictumst. Morbi vestibulum, velit id pretium iaculis, diam erat fermentum justo, nec condimentum neque sapien placerat ante. Nulla justo.","answer":"Cum sociis natoque penatibus et magnis dis parturient montes, nascetur ridiculus mus. Vivamus vestibulum sagittis sapien. Cum sociis natoque penatibus et magnis dis parturient montes, nascetur ridiculus mus."},
{"id":40,"class_id":40,"question":"Praesent id massa id nisl venenatis lacinia. Aenean sit amet justo. Morbi ut odio.","answer":"Phasellus sit amet erat. Nulla tempus. Vivamus in felis eu sapien cursus vestibulum."},
{"id":41,"class_id":41,"question":"Curabitur gravida nisi at nibh. In hac habitasse platea dictumst. Aliquam augue quam, sollicitudin vitae, consectetuer eget, rutrum at, lorem.","answer":"Aenean fermentum. Donec ut mauris eget massa tempor convallis. Nulla neque libero, convallis eget, eleifend luctus, ultricies eu, nibh."},
{"id":42,"class_id":42,"question":"Lorem ipsum dolor sit amet, consectetuer adipiscing elit. Proin risus. Praesent lectus.","answer":"Proin leo odio, porttitor id, consequat in, consequat ut, nulla. Sed accumsan felis. Ut at dolor quis odio consequat varius."},
{"id":43,"class_id":43,"question":null,"answer":"Vestibulum ac est lacinia nisi venenatis tristique. Fusce congue, diam id ornare imperdiet, sapien urna pretium nisl, ut volutpat sapien arcu sed augue. Aliquam erat volutpat."},
{"id":44,"class_id":44,"question":"Vestibulum quam sapien, varius ut, blandit non, interdum in, ante. Vestibulum ante ipsum primis in faucibus orci luctus et ultrices posuere cubilia Curae; Duis faucibus accumsan odio. Curabitur convallis.","answer":"Quisque porta volutpat erat. Quisque erat eros, viverra eget, congue eget, semper rutrum, nulla. Nunc purus."},
{"id":45,"class_id":45,"question":null,"answer":"Proin leo odio, porttitor id, consequat in, consequat ut, nulla. Sed accumsan felis. Ut at dolor quis odio consequat varius."},
{"id":46,"class_id":46,"question":"Nullam porttitor lacus at turpis. Donec posuere metus vitae ipsum. Aliquam non mauris.","answer":"In quis justo. Maecenas rhoncus aliquam lacus. Morbi quis tortor id nulla ultrices aliquet."},
{"id":47,"class_id":47,"question":"Aenean lectus. Pellentesque eget nunc. Donec quis orci eget orci vehicula condimentum.","answer":"Duis consequat dui nec nisi volutpat eleifend. Donec ut dolor. Morbi vel lectus in quam fringilla rhoncus."},
{"id":48,"class_id":48,"question":"Aenean fermentum. Donec ut mauris eget massa tempor convallis. Nulla neque libero, convallis eget, eleifend luctus, ultricies eu, nibh.","answer":"Sed sagittis. Nam congue, risus semper porta volutpat, quam pede lobortis ligula, sit amet eleifend pede libero quis orci. Nullam molestie nibh in lectus."},
{"id":49,"class_id":49,"question":"Aliquam quis turpis eget elit sodales scelerisque. Mauris sit amet eros. Suspendisse accumsan tortor quis turpis.","answer":"Nulla ut erat id mauris vulputate elementum. Nullam varius. Nulla facilisi."},
{"id":50,"class_id":50,"question":"Cras mi pede, malesuada in, imperdiet et, commodo vulputate, justo. In blandit ultrices enim. Lorem ipsum dolor sit amet, consectetuer adipiscing elit.","answer":"Proin eu mi. Nulla ac enim. In tempor, turpis nec euismod scelerisque, quam turpis adipiscing lorem, vitae mattis nibh ligula nec sem."},
{"id":51,"class_id":51,"question":"In hac habitasse platea dictumst. Morbi vestibulum, velit id pretium iaculis, diam erat fermentum justo, nec condimentum neque sapien placerat ante. Nulla justo.","answer":"Curabitur gravida nisi at nibh. In hac habitasse platea dictumst. Aliquam augue quam, sollicitudin vitae, consectetuer eget, rutrum at, lorem."},
{"id":52,"class_id":52,"question":"Proin eu mi. Nulla ac enim. In tempor, turpis nec euismod scelerisque, quam turpis adipiscing lorem, vitae mattis nibh ligula nec sem.","answer":"Vestibulum quam sapien, varius ut, blandit non, interdum in, ante. Vestibulum ante ipsum primis in faucibus orci luctus et ultrices posuere cubilia Curae; Duis faucibus accumsan odio. Curabitur convallis."},
{"id":53,"class_id":53,"question":"Nulla ut erat id mauris vulputate elementum. Nullam varius. Nulla facilisi.","answer":"Nulla ut erat id mauris vulputate elementum. Nullam varius. Nulla facilisi."},
{"id":54,"class_id":54,"question":"Sed sagittis. Nam congue, risus semper porta volutpat, quam pede lobortis ligula, sit amet eleifend pede libero quis orci. Nullam molestie nibh in lectus.","answer":"Praesent blandit. Nam nulla. Integer pede justo, lacinia eget, tincidunt eget, tempus vel, pede."},
{"id":55,"class_id":55,"question":"Maecenas tristique, est et tempus semper, est quam pharetra magna, ac consequat metus sapien ut nunc. Vestibulum ante ipsum primis in faucibus orci luctus et ultrices posuere cubilia Curae; Mauris viverra diam vitae quam. Suspendisse potenti.","answer":"Vestibulum ac est lacinia nisi venenatis tristique. Fusce congue, diam id ornare imperdiet, sapien urna pretium nisl, ut volutpat sapien arcu sed augue. Aliquam erat volutpat."},
{"id":56,"class_id":56,"question":"Curabitur gravida nisi at nibh. In hac habitasse platea dictumst. Aliquam augue quam, sollicitudin vitae, consectetuer eget, rutrum at, lorem.","answer":"Morbi porttitor lorem id ligula. Suspendisse ornare consequat lectus. In est risus, auctor sed, tristique in, tempus sit amet, sem."},
{"id":57,"class_id":57,"question":"Donec diam neque, vestibulum eget, vulputate ut, ultrices vel, augue. Vestibulum ante ipsum primis in faucibus orci luctus et ultrices posuere cubilia Curae; Donec pharetra, magna vestibulum aliquet ultrices, erat tortor sollicitudin mi, sit amet lobortis sapien sapien non mi. Integer ac neque.","answer":"Aliquam quis turpis eget elit sodales scelerisque. Mauris sit amet eros. Suspendisse accumsan tortor quis turpis."},
{"id":58,"class_id":58,"question":"Lorem ipsum dolor sit amet, consectetuer adipiscing elit. Proin risus. Praesent lectus.","answer":"Etiam vel augue. Vestibulum rutrum rutrum neque. Aenean auctor gravida sem."},
{"id":59,"class_id":59,"question":"Sed sagittis. Nam congue, risus semper porta volutpat, quam pede lobortis ligula, sit amet eleifend pede libero quis orci. Nullam molestie nibh in lectus.","answer":"In hac habitasse platea dictumst. Morbi vestibulum, velit id pretium iaculis, diam erat fermentum justo, nec condimentum neque sapien placerat ante. Nulla justo."},
{"id":60,"class_id":60,"question":"Mauris enim leo, rhoncus sed, vestibulum sit amet, cursus id, turpis. Integer aliquet, massa id lobortis convallis, tortor risus dapibus augue, vel accumsan tellus nisi eu orci. Mauris lacinia sapien quis libero.","answer":"Suspendisse potenti. In eleifend quam a odio. In hac habitasse platea dictumst."},
{"id":61,"class_id":61,"question":"Praesent blandit. Nam nulla. Integer pede justo, lacinia eget, tincidunt eget, tempus vel, pede.","answer":"Aliquam quis turpis eget elit sodales scelerisque. Mauris sit amet eros. Suspendisse accumsan tortor quis turpis."},
{"id":62,"class_id":62,"question":"Duis aliquam convallis nunc. Proin at turpis a pede posuere nonummy. Integer non velit.","answer":"Vestibulum quam sapien, varius ut, blandit non, interdum in, ante. Vestibulum ante ipsum primis in faucibus orci luctus et ultrices posuere cubilia Curae; Duis faucibus accumsan odio. Curabitur convallis."},
{"id":63,"class_id":63,"question":"Morbi porttitor lorem id ligula. Suspendisse ornare consequat lectus. In est risus, auctor sed, tristique in, tempus sit amet, sem.","answer":"Lorem ipsum dolor sit amet, consectetuer adipiscing elit. Proin risus. Praesent lectus."},
{"id":64,"class_id":64,"question":"Nam ultrices, libero non mattis pulvinar, nulla pede ullamcorper augue, a suscipit nulla elit ac nulla. Sed vel enim sit amet nunc viverra dapibus. Nulla suscipit ligula in lacus.","answer":"Duis aliquam convallis nunc. Proin at turpis a pede posuere nonummy. Integer non velit."},
{"id":65,"class_id":65,"question":"Sed ante. Vivamus tortor. Duis mattis egestas metus.","answer":"Curabitur at ipsum ac tellus semper interdum. Mauris ullamcorper purus sit amet nulla. Quisque arcu libero, rutrum ac, lobortis vel, dapibus at, diam."},
{"id":66,"class_id":66,"question":"Maecenas tristique, est et tempus semper, est quam pharetra magna, ac consequat metus sapien ut nunc. Vestibulum ante ipsum primis in faucibus orci luctus et ultrices posuere cubilia Curae; Mauris viverra diam vitae quam. Suspendisse potenti.","answer":"Curabitur gravida nisi at nibh. In hac habitasse platea dictumst. Aliquam augue quam, sollicitudin vitae, consectetuer eget, rutrum at, lorem."},
{"id":67,"class_id":67,"question":"Nullam sit amet turpis elementum ligula vehicula consequat. Morbi a ipsum. Integer a nibh.","answer":"Integer tincidunt ante vel ipsum. Praesent blandit lacinia erat. Vestibulum sed magna at nunc commodo placerat."},
{"id":68,"class_id":68,"question":null,"answer":"Integer tincidunt ante vel ipsum. Praesent blandit lacinia erat. Vestibulum sed magna at nunc commodo placerat."},
{"id":69,"class_id":69,"question":"Fusce posuere felis sed lacus. Morbi sem mauris, laoreet ut, rhoncus aliquet, pulvinar sed, nisl. Nunc rhoncus dui vel sem.","answer":"Integer tincidunt ante vel ipsum. Praesent blandit lacinia erat. Vestibulum sed magna at nunc commodo placerat."},
{"id":70,"class_id":70,"question":"Sed ante. Vivamus tortor. Duis mattis egestas metus.","answer":"Curabitur gravida nisi at nibh. In hac habitasse platea dictumst. Aliquam augue quam, sollicitudin vitae, consectetuer eget, rutrum at, lorem."},
{"id":71,"class_id":71,"question":"In quis justo. Maecenas rhoncus aliquam lacus. Morbi quis tortor id nulla ultrices aliquet.","answer":"Proin interdum mauris non ligula pellentesque ultrices. Phasellus id sapien in sapien iaculis congue. Vivamus metus arcu, adipiscing molestie, hendrerit at, vulputate vitae, nisl."},
{"id":72,"class_id":72,"question":"Cum sociis natoque penatibus et magnis dis parturient montes, nascetur ridiculus mus. Vivamus vestibulum sagittis sapien. Cum sociis natoque penatibus et magnis dis parturient montes, nascetur ridiculus mus.","answer":"Suspendisse potenti. In eleifend quam a odio. In hac habitasse platea dictumst."},
{"id":73,"class_id":73,"question":"Aliquam quis turpis eget elit sodales scelerisque. Mauris sit amet eros. Suspendisse accumsan tortor quis turpis.","answer":"Fusce consequat. Nulla nisl. Nunc nisl."},
{"id":74,"class_id":74,"question":"Proin eu mi. Nulla ac enim. In tempor, turpis nec euismod scelerisque, quam turpis adipiscing lorem, vitae mattis nibh ligula nec sem.","answer":"Nullam porttitor lacus at turpis. Donec posuere metus vitae ipsum. Aliquam non mauris."},
{"id":75,"class_id":75,"question":"Proin eu mi. Nulla ac enim. In tempor, turpis nec euismod scelerisque, quam turpis adipiscing lorem, vitae mattis nibh ligula nec sem.","answer":"Morbi porttitor lorem id ligula. Suspendisse ornare consequat lectus. In est risus, auctor sed, tristique in, tempus sit amet, sem."},
{"id":76,"class_id":76,"question":"Duis bibendum, felis sed interdum venenatis, turpis enim blandit mi, in porttitor pede justo eu massa. Donec dapibus. Duis at velit eu est congue elementum.","answer":"Duis consequat dui nec nisi volutpat eleifend. Donec ut dolor. Morbi vel lectus in quam fringilla rhoncus."},
{"id":77,"class_id":77,"question":"Vestibulum quam sapien, varius ut, blandit non, interdum in, ante. Vestibulum ante ipsum primis in faucibus orci luctus et ultrices posuere cubilia Curae; Duis faucibus accumsan odio. Curabitur convallis.","answer":"Proin leo odio, porttitor id, consequat in, consequat ut, nulla. Sed accumsan felis. Ut at dolor quis odio consequat varius."},
{"id":78,"class_id":78,"question":"Duis consequat dui nec nisi volutpat eleifend. Donec ut dolor. Morbi vel lectus in quam fringilla rhoncus.","answer":"Proin interdum mauris non ligula pellentesque ultrices. Phasellus id sapien in sapien iaculis congue. Vivamus metus arcu, adipiscing molestie, hendrerit at, vulputate vitae, nisl."},
{"id":79,"class_id":79,"question":"Cras non velit nec nisi vulputate nonummy. Maecenas tincidunt lacus at velit. Vivamus vel nulla eget eros elementum pellentesque.","answer":"Phasellus sit amet erat. Nulla tempus. Vivamus in felis eu sapien cursus vestibulum."},
{"id":80,"class_id":80,"question":"Quisque id justo sit amet sapien dignissim vestibulum. Vestibulum ante ipsum primis in faucibus orci luctus et ultrices posuere cubilia Curae; Nulla dapibus dolor vel est. Donec odio justo, sollicitudin ut, suscipit a, feugiat et, eros.","answer":"Duis bibendum. Morbi non quam nec dui luctus rutrum. Nulla tellus."},
{"id":81,"class_id":81,"question":"In quis justo. Maecenas rhoncus aliquam lacus. Morbi quis tortor id nulla ultrices aliquet.","answer":"In quis justo. Maecenas rhoncus aliquam lacus. Morbi quis tortor id nulla ultrices aliquet."},
{"id":82,"class_id":82,"question":"Praesent id massa id nisl venenatis lacinia. Aenean sit amet justo. Morbi ut odio.","answer":"Integer ac leo. Pellentesque ultrices mattis odio. Donec vitae nisi."},
{"id":83,"class_id":83,"question":"Mauris enim leo, rhoncus sed, vestibulum sit amet, cursus id, turpis. Integer aliquet, massa id lobortis convallis, tortor risus dapibus augue, vel accumsan tellus nisi eu orci. Mauris lacinia sapien quis libero.","answer":"Curabitur at ipsum ac tellus semper interdum. Mauris ullamcorper purus sit amet nulla. Quisque arcu libero, rutrum ac, lobortis vel, dapibus at, diam."},
{"id":84,"class_id":84,"question":"Curabitur at ipsum ac tellus semper interdum. Mauris ullamcorper purus sit amet nulla. Quisque arcu libero, rutrum ac, lobortis vel, dapibus at, diam.","answer":"Integer tincidunt ante vel ipsum. Praesent blandit lacinia erat. Vestibulum sed magna at nunc commodo placerat."},
{"id":85,"class_id":85,"question":"Curabitur gravida nisi at nibh. In hac habitasse platea dictumst. Aliquam augue quam, sollicitudin vitae, consectetuer eget, rutrum at, lorem.","answer":"Maecenas leo odio, condimentum id, luctus nec, molestie sed, justo. Pellentesque viverra pede ac diam. Cras pellentesque volutpat dui."},
{"id":86,"class_id":86,"question":"Morbi non lectus. Aliquam sit amet diam in magna bibendum imperdiet. Nullam orci pede, venenatis non, sodales sed, tincidunt eu, felis.","answer":"Quisque porta volutpat erat. Quisque erat eros, viverra eget, congue eget, semper rutrum, nulla. Nunc purus."},
{"id":87,"class_id":87,"question":"Curabitur gravida nisi at nibh. In hac habitasse platea dictumst. Aliquam augue quam, sollicitudin vitae, consectetuer eget, rutrum at, lorem.","answer":"Nullam porttitor lacus at turpis. Donec posuere metus vitae ipsum. Aliquam non mauris."},
{"id":88,"class_id":88,"question":"Nam ultrices, libero non mattis pulvinar, nulla pede ullamcorper augue, a suscipit nulla elit ac nulla. Sed vel enim sit amet nunc viverra dapibus. Nulla suscipit ligula in lacus.","answer":"Curabitur at ipsum ac tellus semper interdum. Mauris ullamcorper purus sit amet nulla. Quisque arcu libero, rutrum ac, lobortis vel, dapibus at, diam."},
{"id":89,"class_id":89,"question":"Sed ante. Vivamus tortor. Duis mattis egestas metus.","answer":"Morbi porttitor lorem id ligula. Suspendisse ornare consequat lectus. In est risus, auctor sed, tristique in, tempus sit amet, sem."},
{"id":90,"class_id":90,"question":"Cum sociis natoque penatibus et magnis dis parturient montes, nascetur ridiculus mus. Vivamus vestibulum sagittis sapien. Cum sociis natoque penatibus et magnis dis parturient montes, nascetur ridiculus mus.","answer":"Donec diam neque, vestibulum eget, vulputate ut, ultrices vel, augue. Vestibulum ante ipsum primis in faucibus orci luctus et ultrices posuere cubilia Curae; Donec pharetra, magna vestibulum aliquet ultrices, erat tortor sollicitudin mi, sit amet lobortis sapien sapien non mi. Integer ac neque."},
{"id":91,"class_id":91,"question":"Vestibulum quam sapien, varius ut, blandit non, interdum in, ante. Vestibulum ante ipsum primis in faucibus orci luctus et ultrices posuere cubilia Curae; Duis faucibus accumsan odio. Curabitur convallis.","answer":"Sed ante. Vivamus tortor. Duis mattis egestas metus."},
{"id":92,"class_id":92,"question":"Curabitur gravida nisi at nibh. In hac habitasse platea dictumst. Aliquam augue quam, sollicitudin vitae, consectetuer eget, rutrum at, lorem.","answer":"Fusce consequat. Nulla nisl. Nunc nisl."},
{"id":93,"class_id":93,"question":"Vestibulum ac est lacinia nisi venenatis tristique. Fusce congue, diam id ornare imperdiet, sapien urna pretium nisl, ut volutpat sapien arcu sed augue. Aliquam erat volutpat.","answer":"Nam ultrices, libero non mattis pulvinar, nulla pede ullamcorper augue, a suscipit nulla elit ac nulla. Sed vel enim sit amet nunc viverra dapibus. Nulla suscipit ligula in lacus."},
{"id":94,"class_id":94,"question":"Cras mi pede, malesuada in, imperdiet et, commodo vulputate, justo. In blandit ultrices enim. Lorem ipsum dolor sit amet, consectetuer adipiscing elit.","answer":"Duis aliquam convallis nunc. Proin at turpis a pede posuere nonummy. Integer non velit."},
{"id":95,"class_id":95,"question":"Phasellus sit amet erat. Nulla tempus. Vivamus in felis eu sapien cursus vestibulum.","answer":"Duis aliquam convallis nunc. Proin at turpis a pede posuere nonummy. Integer non velit."},
{"id":96,"class_id":96,"question":"Quisque porta volutpat erat. Quisque erat eros, viverra eget, congue eget, semper rutrum, nulla. Nunc purus.","answer":"Duis bibendum. Morbi non quam nec dui luctus rutrum. Nulla tellus."},
{"id":97,"class_id":97,"question":"Vestibulum quam sapien, varius ut, blandit non, interdum in, ante. Vestibulum ante ipsum primis in faucibus orci luctus et ultrices posuere cubilia Curae; Duis faucibus accumsan odio. Curabitur convallis.","answer":"In sagittis dui vel nisl. Duis ac nibh. Fusce lacus purus, aliquet at, feugiat non, pretium quis, lectus."},
{"id":98,"class_id":98,"question":"Aenean lectus. Pellentesque eget nunc. Donec quis orci eget orci vehicula condimentum.","answer":"Vestibulum quam sapien, varius ut, blandit non, interdum in, ante. Vestibulum ante ipsum primis in faucibus orci luctus et ultrices posuere cubilia Curae; Duis faucibus accumsan odio. Curabitur convallis."},
{"id":99,"class_id":99,"question":null,"answer":"Nulla ut erat id mauris vulputate elementum. Nullam varius. Nulla facilisi."},
{"id":100,"class_id":100,"question":"In sagittis dui vel nisl. Duis ac nibh. Fusce lacus purus, aliquet at, feugiat non, pretium quis, lectus.","answer":"Proin leo odio, porttitor id, consequat in, consequat ut, nulla. Sed accumsan felis. Ut at dolor quis odio consequat varius."},
{"id":101,"class_id":101,"question":"Quisque porta volutpat erat. Quisque erat eros, viverra eget, congue eget, semper rutrum, nulla. Nunc purus.","answer":"Maecenas ut massa quis augue luctus tincidunt. Nulla mollis molestie lorem. Quisque ut erat."},
{"id":102,"class_id":102,"question":"Curabitur gravida nisi at nibh. In hac habitasse platea dictumst. Aliquam augue quam, sollicitudin vitae, consectetuer eget, rutrum at, lorem.","answer":"Quisque id justo sit amet sapien dignissim vestibulum. Vestibulum ante ipsum primis in faucibus orci luctus et ultrices posuere cubilia Curae; Nulla dapibus dolor vel est. Donec odio justo, sollicitudin ut, suscipit a, feugiat et, eros."},
{"id":103,"class_id":103,"question":"In hac habitasse platea dictumst. Morbi vestibulum, velit id pretium iaculis, diam erat fermentum justo, nec condimentum neque sapien placerat ante. Nulla justo.","answer":"Aliquam quis turpis eget elit sodales scelerisque. Mauris sit amet eros. Suspendisse accumsan tortor quis turpis."},
{"id":104,"class_id":104,"question":"Sed ante. Vivamus tortor. Duis mattis egestas metus.","answer":"Nam ultrices, libero non mattis pulvinar, nulla pede ullamcorper augue, a suscipit nulla elit ac nulla. Sed vel enim sit amet nunc viverra dapibus. Nulla suscipit ligula in lacus."},
{"id":105,"class_id":105,"question":null,"answer":"Quisque id justo sit amet sapien dignissim vestibulum. Vestibulum ante ipsum primis in faucibus orci luctus et ultrices posuere cubilia Curae; Nulla dapibus dolor vel est. Donec odio justo, sollicitudin ut, suscipit a, feugiat et, eros."},
{"id":106,"class_id":106,"question":"Morbi porttitor lorem id ligula. Suspendisse ornare consequat lectus. In est risus, auctor sed, tristique in, tempus sit amet, sem.","answer":"Maecenas ut massa quis augue luctus tincidunt. Nulla mollis molestie lorem. Quisque ut erat."},
{"id":107,"class_id":107,"question":"Phasellus sit amet erat. Nulla tempus. Vivamus in felis eu sapien cursus vestibulum.","answer":"Curabitur gravida nisi at nibh. In hac habitasse platea dictumst. Aliquam augue quam, sollicitudin vitae, consectetuer eget, rutrum at, lorem."},
{"id":108,"class_id":108,"question":"Nullam sit amet turpis elementum ligula vehicula consequat. Morbi a ipsum. Integer a nibh.","answer":"In quis justo. Maecenas rhoncus aliquam lacus. Morbi quis tortor id nulla ultrices aliquet."},
{"id":109,"class_id":109,"question":"Fusce posuere felis sed lacus. Morbi sem mauris, laoreet ut, rhoncus aliquet, pulvinar sed, nisl. Nunc rhoncus dui vel sem.","answer":"Phasellus sit amet erat. Nulla tempus. Vivamus in felis eu sapien cursus vestibulum."},
{"id":110,"class_id":110,"question":"Nulla ut erat id mauris vulputate elementum. Nullam varius. Nulla facilisi.","answer":"Sed sagittis. Nam congue, risus semper porta volutpat, quam pede lobortis ligula, sit amet eleifend pede libero quis orci. Nullam molestie nibh in lectus."},
{"id":111,"class_id":111,"question":"Vestibulum ac est lacinia nisi venenatis tristique. Fusce congue, diam id ornare imperdiet, sapien urna pretium nisl, ut volutpat sapien arcu sed augue. Aliquam erat volutpat.","answer":"Nullam porttitor lacus at turpis. Donec posuere metus vitae ipsum. Aliquam non mauris."},
{"id":112,"class_id":112,"question":"Suspendisse potenti. In eleifend quam a odio. In hac habitasse platea dictumst.","answer":"Morbi non lectus. Aliquam sit amet diam in magna bibendum imperdiet. Nullam orci pede, venenatis non, sodales sed, tincidunt eu, felis."},
{"id":113,"class_id":113,"question":"Proin eu mi. Nulla ac enim. In tempor, turpis nec euismod scelerisque, quam turpis adipiscing lorem, vitae mattis nibh ligula nec sem.","answer":"Praesent blandit. Nam nulla. Integer pede justo, lacinia eget, tincidunt eget, tempus vel, pede."},
{"id":114,"class_id":114,"question":"Etiam vel augue. Vestibulum rutrum rutrum neque. Aenean auctor gravida sem.","answer":"Quisque porta volutpat erat. Quisque erat eros, viverra eget, congue eget, semper rutrum, nulla. Nunc purus."},
{"id":115,"class_id":115,"question":"Curabitur gravida nisi at nibh. In hac habitasse platea dictumst. Aliquam augue quam, sollicitudin vitae, consectetuer eget, rutrum at, lorem.","answer":"Aliquam quis turpis eget elit sodales scelerisque. Mauris sit amet eros. Suspendisse accumsan tortor quis turpis."},
{"id":116,"class_id":116,"question":"Proin interdum mauris non ligula pellentesque ultrices. Phasellus id sapien in sapien iaculis congue. Vivamus metus arcu, adipiscing molestie, hendrerit at, vulputate vitae, nisl.","answer":"Phasellus sit amet erat. Nulla tempus. Vivamus in felis eu sapien cursus vestibulum."},
{"id":117,"class_id":117,"question":"Praesent id massa id nisl venenatis lacinia. Aenean sit amet justo. Morbi ut odio.","answer":"Quisque porta volutpat erat. Quisque erat eros, viverra eget, congue eget, semper rutrum, nulla. Nunc purus."},
{"id":118,"class_id":118,"question":"In quis justo. Maecenas rhoncus aliquam lacus. Morbi quis tortor id nulla ultrices aliquet.","answer":"Quisque porta volutpat erat. Quisque erat eros, viverra eget, congue eget, semper rutrum, nulla. Nunc purus."},
{"id":119,"class_id":119,"question":null,"answer":"Praesent id massa id nisl venenatis lacinia. Aenean sit amet justo. Morbi ut odio."},
{"id":120,"class_id":120,"question":"Morbi non lectus. Aliquam sit amet diam in magna bibendum imperdiet. Nullam orci pede, venenatis non, sodales sed, tincidunt eu, felis.","answer":"In congue. Etiam justo. Etiam pretium iaculis justo."},
{"id":121,"class_id":121,"question":"Quisque id justo sit amet sapien dignissim vestibulum. Vestibulum ante ipsum primis in faucibus orci luctus et ultrices posuere cubilia Curae; Nulla dapibus dolor vel est. Donec odio justo, sollicitudin ut, suscipit a, feugiat et, eros.","answer":"Duis bibendum. Morbi non quam nec dui luctus rutrum. Nulla tellus."},
{"id":122,"class_id":122,"question":"Mauris enim leo, rhoncus sed, vestibulum sit amet, cursus id, turpis. Integer aliquet, massa id lobortis convallis, tortor risus dapibus augue, vel accumsan tellus nisi eu orci. Mauris lacinia sapien quis libero.","answer":"Proin leo odio, porttitor id, consequat in, consequat ut, nulla. Sed accumsan felis. Ut at dolor quis odio consequat varius."},
{"id":123,"class_id":123,"question":"Etiam vel augue. Vestibulum rutrum rutrum neque. Aenean auctor gravida sem.","answer":"Curabitur gravida nisi at nibh. In hac habitasse platea dictumst. Aliquam augue quam, sollicitudin vitae, consectetuer eget, rutrum at, lorem."},
{"id":124,"class_id":124,"question":"Nulla ut erat id mauris vulputate elementum. Nullam varius. Nulla facilisi.","answer":"Maecenas tristique, est et tempus semper, est quam pharetra magna, ac consequat metus sapien ut nunc. Vestibulum ante ipsum primis in faucibus orci luctus et ultrices posuere cubilia Curae; Mauris viverra diam vitae quam. Suspendisse potenti."},
{"id":125,"class_id":125,"question":"Nam ultrices, libero non mattis pulvinar, nulla pede ullamcorper augue, a suscipit nulla elit ac nulla. Sed vel enim sit amet nunc viverra dapibus. Nulla suscipit ligula in lacus.","answer":"Praesent blandit. Nam nulla. Integer pede justo, lacinia eget, tincidunt eget, tempus vel, pede."},
{"id":126,"class_id":126,"question":"Praesent id massa id nisl venenatis lacinia. Aenean sit amet justo. Morbi ut odio.","answer":"Integer ac leo. Pellentesque ultrices mattis odio. Donec vitae nisi."},
{"id":127,"class_id":127,"question":"Curabitur at ipsum ac tellus semper interdum. Mauris ullamcorper purus sit amet nulla. Quisque arcu libero, rutrum ac, lobortis vel, dapibus at, diam.","answer":"Integer tincidunt ante vel ipsum. Praesent blandit lacinia erat. Vestibulum sed magna at nunc commodo placerat."},
{"id":128,"class_id":128,"question":"Fusce posuere felis sed lacus. Morbi sem mauris, laoreet ut, rhoncus aliquet, pulvinar sed, nisl. Nunc rhoncus dui vel sem.","answer":"Lorem ipsum dolor sit amet, consectetuer adipiscing elit. Proin risus. Praesent lectus."},
{"id":129,"class_id":129,"question":"Praesent blandit. Nam nulla. Integer pede justo, lacinia eget, tincidunt eget, tempus vel, pede.","answer":"Nulla ut erat id mauris vulputate elementum. Nullam varius. Nulla facilisi."},
{"id":130,"class_id":130,"question":"Quisque porta volutpat erat. Quisque erat eros, viverra eget, congue eget, semper rutrum, nulla. Nunc purus.","answer":"Integer tincidunt ante vel ipsum. Praesent blandit lacinia erat. Vestibulum sed magna at nunc commodo placerat."},
{"id":131,"class_id":131,"question":"Proin leo odio, porttitor id, consequat in, consequat ut, nulla. Sed accumsan felis. Ut at dolor quis odio consequat varius.","answer":"Proin eu mi. Nulla ac enim. In tempor, turpis nec euismod scelerisque, quam turpis adipiscing lorem, vitae mattis nibh ligula nec sem."},
{"id":132,"class_id":132,"question":"Pellentesque at nulla. Suspendisse potenti. Cras in purus eu magna vulputate luctus.","answer":"Duis consequat dui nec nisi volutpat eleifend. Donec ut dolor. Morbi vel lectus in quam fringilla rhoncus."},
{"id":133,"class_id":133,"question":"Duis bibendum. Morbi non quam nec dui luctus rutrum. Nulla tellus.","answer":"Aliquam quis turpis eget elit sodales scelerisque. Mauris sit amet eros. Suspendisse accumsan tortor quis turpis."},
{"id":134,"class_id":134,"question":"Morbi non lectus. Aliquam sit amet diam in magna bibendum imperdiet. Nullam orci pede, venenatis non, sodales sed, tincidunt eu, felis.","answer":"Vestibulum quam sapien, varius ut, blandit non, interdum in, ante. Vestibulum ante ipsum primis in faucibus orci luctus et ultrices posuere cubilia Curae; Duis faucibus accumsan odio. Curabitur convallis."},
{"id":135,"class_id":135,"question":"Curabitur at ipsum ac tellus semper interdum. Mauris ullamcorper purus sit amet nulla. Quisque arcu libero, rutrum ac, lobortis vel, dapibus at, diam.","answer":"Maecenas leo odio, condimentum id, luctus nec, molestie sed, justo. Pellentesque viverra pede ac diam. Cras pellentesque volutpat dui."},
{"id":136,"class_id":136,"question":"In congue. Etiam justo. Etiam pretium iaculis justo.","answer":"Integer ac leo. Pellentesque ultrices mattis odio. Donec vitae nisi."},
{"id":137,"class_id":137,"question":"Suspendisse potenti. In eleifend quam a odio. In hac habitasse platea dictumst.","answer":"Cras non velit nec nisi vulputate nonummy. Maecenas tincidunt lacus at velit. Vivamus vel nulla eget eros elementum pellentesque."},
{"id":138,"class_id":138,"question":"Nulla ut erat id mauris vulputate elementum. Nullam varius. Nulla facilisi.","answer":"Proin interdum mauris non ligula pellentesque ultrices. Phasellus id sapien in sapien iaculis congue. Vivamus metus arcu, adipiscing molestie, hendrerit at, vulputate vitae, nisl."},
{"id":139,"class_id":139,"question":"Praesent id massa id nisl venenatis lacinia. Aenean sit amet justo. Morbi ut odio.","answer":"Morbi non lectus. Aliquam sit amet diam in magna bibendum imperdiet. Nullam orci pede, venenatis non, sodales sed, tincidunt eu, felis."},
{"id":140,"class_id":140,"question":"Sed ante. Vivamus tortor. Duis mattis egestas metus.","answer":"Curabitur gravida nisi at nibh. In hac habitasse platea dictumst. Aliquam augue quam, sollicitudin vitae, consectetuer eget, rutrum at, lorem."},
{"id":141,"class_id":141,"question":"Etiam vel augue. Vestibulum rutrum rutrum neque. Aenean auctor gravida sem.","answer":"Quisque porta volutpat erat. Quisque erat eros, viverra eget, congue eget, semper rutrum, nulla. Nunc purus."},
{"id":142,"class_id":142,"question":"In congue. Etiam justo. Etiam pretium iaculis justo.","answer":"Proin interdum mauris non ligula pellentesque ultrices. Phasellus id sapien in sapien iaculis congue. Vivamus metus arcu, adipiscing molestie, hendrerit at, vulputate vitae, nisl."},
{"id":143,"class_id":143,"question":"Maecenas tristique, est et tempus semper, est quam pharetra magna, ac consequat metus sapien ut nunc. Vestibulum ante ipsum primis in faucibus orci luctus et ultrices posuere cubilia Curae; Mauris viverra diam vitae quam. Suspendisse potenti.","answer":"Maecenas leo odio, condimentum id, luctus nec, molestie sed, justo. Pellentesque viverra pede ac diam. Cras pellentesque volutpat dui."},
{"id":144,"class_id":144,"question":"Morbi non lectus. Aliquam sit amet diam in magna bibendum imperdiet. Nullam orci pede, venenatis non, sodales sed, tincidunt eu, felis.","answer":"Maecenas tristique, est et tempus semper, est quam pharetra magna, ac consequat metus sapien ut nunc. Vestibulum ante ipsum primis in faucibus orci luctus et ultrices posuere cubilia Curae; Mauris viverra diam vitae quam. Suspendisse potenti."},
{"id":145,"class_id":145,"question":"Vestibulum ac est lacinia nisi venenatis tristique. Fusce congue, diam id ornare imperdiet, sapien urna pretium nisl, ut volutpat sapien arcu sed augue. Aliquam erat volutpat.","answer":"Proin eu mi. Nulla ac enim. In tempor, turpis nec euismod scelerisque, quam turpis adipiscing lorem, vitae mattis nibh ligula nec sem."},
{"id":146,"class_id":146,"question":"Fusce consequat. Nulla nisl. Nunc nisl.","answer":"Duis consequat dui nec nisi volutpat eleifend. Donec ut dolor. Morbi vel lectus in quam fringilla rhoncus."},
